[77遊戲台]Borderlands 2

練緊gunzerker

玩新DLC

裝個新dlc可以由30lv開始玩

裝咗 好後悔以前慢慢升啲角